Proyecto de Temas selectos de computacion, en donde se aplicaró el siguietne conjunto de conocimiento:
	-Programación orientada a objetos, con Python.
	-Estadística descriptiva.
 	-Estadística inferencial.
	-Modelaje No Supervisado.
		-Aplicación de Clusters, con el algoritmo de k-nearest neighbours
	-Modelaje Supervisado.
		-Aplicación de diversos modelos de Machine Learning.
	-Bussines Inteligence.
		-Creación de Cubos OLAP, y Dashboards.

